有無人好唔鐘意自己個roommate

住左一個月都無已經就黎開火屌鳩佢

屌啦 hi bye friend姐

詳細？